[波台公投]而家應唔應該停晒所有聯賽？

正：健康至上，隊人冇事先至係冠軍🙏🏻
負：屌你老母，頒左冠軍咪停賽囉

樓主引戰9，已負皮

停啦，人命要緊
琴日見到5萬利迷唔戴口罩我都有d擔心

hoball

係連登投停唔停賽同投票推翻中共香港獨立有咩分別

真係停的話點樣決定邊幾隊晉級歐聯？

一個係已知結果 一個係未知 咁點解唔投得？

支持Admin停你開post嘅權利

用Fifa踢埋餘下賽事算鳩數喇

你收皮啦 妒忌我？

甘psg屈𨶙曬機

咁傾波個陣唔好話買咩人排咩陣
而家輪到你話事？
講到自己係隊波既教練管理層咁

應該 大家齊齊加入抗爭

我以為你地話事
投完話我知咩結果

咪阻住利物浦拎冠軍啦

唔停巴就嚟雞胸

好似你呢啲思維模式就死撚得啦
唔係決策嗰個唔俾表達意見

我支持你架

英超冠軍(30場)

柒撚到咁就潛啦

投啦投啦
幫你推上熱門
一齊支持樓誰

樓主

邊度見到我地話事？
醒未？

開始擔心真係取消英超成班猁狗仔會睇唔開

柒完喺到死雞撐飯蓋
你咪撚戇鳩啦飛鳥俠

我投左票，我以為我有份話事
乜無架咩？
咁點算？
張票係咪射左落海

呢個po冇利迷子表態 但引咗個傻鳩嚟發表偉倫

consult都唔俾做 真係威撚晒呀飛鳥俠

你投唔投票都唔會有份話事喇失敗撚
望撚下個topic喇
想入黎抽政治水
你有冇咁既慧根啊

咁邊個話事你？

又唔答我 淨係喺到spin

你咪spin啦 而家問你係咪投票consult意見都唔俾

喂答我啦飛鳥俠 唔撚係潛啊嘛

俾呀，我都投左

邊撚個話事都唔關你事喇
個po係引人討論
唔係想引你呢d傻鳩入黎
過主喇

ok,bye

弱智仔又話推上熱門?
躝啦傻鳩

投票睇意見 關話唔話事咩事呀
9唔搭8

你好撚柒

樓主唔係condom
我要訓醒見到依個post上熱門

擔心佢地跳樓？

ok, bye

走咗就咪入嚟啦，入嚟就幫我推上熱門

推上熱門啦，唔係笠水啊嘛

咁你躝得 好行唔送

波台公投：美斯c朗邊個勁d
飛鳥俠：你唔係話事投咩票呀